====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dès l ' origine du projet , nous avions la certitude que tous les éléments existants sur le site – la digue plusieurs fois modifiée , les quais hauts et bas , les anciennes constructions du Palais de la Foire datant de 1926 , celle du palais des Congrès de 1960 , les deux lignes de platanes , le parc de la Tête d ' Or lui-même – étaient issus d ' une même dynamique : celle que le fleuve suscite et impose .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

